有冇人覺得鍾意食甜野嘅男仔好Q

成日覺得d男仔鍾意食甜品食雪糕，都會覺得佢地好Q ，唔知點解會覺得佢地好真誠好可愛，即係一個食雪糕嘅男仔同一個鍾意食乾炒牛河嘅真男人，一定簡前者 仲可以整蛋糕甜品俾佢食

開心要食朱古力，唔開心更加要多d朱古力

糖尿病

原來肥絲係會捕住飲食台

食乾炒牛河味雪糕呢

會覺得佢好可愛
想瘋狂整甜品俾佢食

就算肥仔，如果係食甜品食到肥就會覺得佢好Q，係一個萌點

我之前睇過一篇新聞
係話個男人同條女奶閪嘅時候發覺d溪水甜到一個點
之後同佢做body check先知佢有糖尿
咦 同絲打嘅情況咁似嘅？

快點強姦我

肥閪有糖尿病，簡直係完全合理

通常男仔話鐘意食甜野都會話奇怪，好似expect你會答牛扒之類既答案

鐘意食甜野會影響智力

我都好鍾意

佢好似當初就係喺飲食台狙擊癲狗而出名